# Trophees NSI Rundicap

Afin de lancer Run'dicap, il faudra :

1. Ouvrir le fichier run'dicap.py sur un logiciel qui permet d'executer un code en Python 
2. Lancez le code
3. Après cela, vous arriverez sur le menu, cliquer sur le + pour lire les règles du jeu 
4. Appuyez sur start
5. Déplacez vous à l'aide de la touche haut et bas